係機場既 唔好再開嘉年華啦

上一層 做實事 pls

見到依個po既就拉大隊行啦
唔好以為坐係到嘆冷氣就得